估唔到何君堯為左上位 自己老母個墓都唔放過

等天收啦

要話比班廢老聽佢地撐緊一個不忠不孝既人渣

咁都做得出